\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{nopageno}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{array}

\geometry{a4paper,left=1.3cm,right=1.4cm,top=1.5cm}

\begin{document}
\centerline{\underline{\textbf{SURAT KETERANGAN KEPALA MADRASAH}}}

\vspace{0.5cm}
Yang bertanda tangan di bawah ini:

% Custom column and row
\setlength{\tabcolsep}{5pt}         % Custom column width
\renewcommand{\arraystretch}{1.7}   % Custom row height

\begin{tabular}{|c|l|>{\centering}p{2cm}|c|c|p{2.9cm}|}
\hline
\textbf{No} & \textbf{Nama Peserta Didik} & \textbf{Nama Madrasah} &
\textbf{Kelas} & \textbf{SK Penyaluran} & \textbf{Tanda Tangan (Siswa)} \\
\hline\hline
\textbf{1} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{2}} & \textbf{3} & \textbf{4} & \textbf{5} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{6}} \\
\hline\hline
1 & DEA ARMINA DAMAYANTI 	& MIT-DTI & 2 & No. 3242 Th. 2021 & \\ \hline
2 & FARISHA SYAZANA ALAFYA 	& MIT-DTI & 2 & No. 3242 Th. 2021 & \\ \hline
3 & HAURATU AST TSANIYA 	& MIT-DTI & 2 & No. 3242 Th. 2021 & \\ \hline
4 & JALIYATUL HUSNA 		& MIT-DTI & 2 & No. 3242 Th. 2021 & \\ \hline
5 & NUR SALWA 				& MIT-DTI & 2 & No. 3242 Th. 2021 & \\ \hline
6 & ZIA ZALFA ZAHIRAH 		& MIT-DTI & 2 & No. 3242 Th. 2021 & \\ \hline
\end{tabular}

\vspace{0.3cm}
Adalah peserta didik penerima bantuan PIP tahun 2021, selanjutnya disebut \textbf{Pemberi Kuasa}.

% Return back to default
\setlength{\tabcolsep}{5pt}         % Custom column width
\renewcommand{\arraystretch}{1.0}   % Custom row height

Dengan ini memberikan kuasa kepada:

\begin{tabular}{lll}
Nama & : & Nuzul Azmi, S.Pd.I \\
Jabatan & : & Kepala Madrasah \\
Tempat/Tgl lahir & : & Aceh Besar/14 Mei 1989 \\
Alamat & : & Dusun Ayahanda, Ajuen Kec. Peukan Bada Aceh Besar \\
No. KTP & : & 1106081405880001 \\
No. Telepon & : & 0821 2364 4353 \\
\end{tabular}

Selanjutnya disebut \textbf{Penerima Kuasa}

\vspace{0.3cm}
Dengan surat ini, saya sebagai pihak pemberi kuasa, memberikan kuasa kepada penerima kuasa untuk:

\begin{enumerate}[label={\alph*.}]
\item Melakukan aktifasi rekening serta menerima buku tabungan dan/atau starter kit KIP (Kartu ATM dan PIN).
\item Melakukan pengambilan dana bantuan secara tunai pada rekening tabungan PIP atas nama pemberi kuasa di atas.
\end{enumerate}

\vspace{0.1cm}
Segala akibat yang timbul atas pemberian kuasa ini menjadi tanggung jawab pemberi kuasa sepenuhnya dengan membebaskan PT. Bank Syariah Indonesia, Tbk dari segala akibat tuntutan atau gugatan yang timbul akibat penarikan dana bantuan dari rekening tersebut di atas.

Demikian surat kuasa ini saya buat dengan kesadaran penuh dan tanpa ada paksaan dari pihak manapun dan digunakan sebagaimana mestinya.

\begin{flushright}
\begin{tabular}{l}
Banda Aceh, \today \\
Penerima Kuasa, \\
\vspace{1cm} \\
\underline{\textbf{Nuzul Azmi, S.Pd.I}} \\
NIP.-
\end{tabular}
\end{flushright}
\end{document}
